［行動］今日九龍到底要去邊撚到集合啊

屌 今日啲資訊亂撚到
到底九龍人要去邊撚到集合
又有楓樹街 又有九龍塘 又有尖沙咀
有無人可以話我知

熱門post全撚部都講裝修
講返行動post得唔撚得

推

推推等出門口

途經5個差館

集合一定梳士巴利花園

Push

尖沙咀

全部都寫尖沙咀喎

繼續推

尖咀要人

tst

港島呀 唔好分化呀 要 3百萬人呀

港島走唔撚到呀
分你老母化
兩邊同時進行都可以有三百萬人

楓樹同九龍塘唔係終點黎？

咪撚係
推啦